CCTVB記者張家灝批評毛孟靜拍枱

張生，其實你知唔知毛姨姨喺記者會完咗先問你同事係咩台同發脾氣

連呢啲事實都講唔好，市民點會期望貴台做到「中立」既報導

主播冇一個係無辜

D 閪稿有良心既人係讀唔出

面係人哋俾，架係自己丢

唔問埋啲on9問題咪得囉
係要跟住TVB做狗

張家灝垃圾奶共記者收皮啦

辭工囉

屌
玩facebook 社交平台玩到單機冇人 like
不如摺埋算啦

叫佢去死啦！

佢答完
再拍你台

WFC

人地咪答左問題囉，係完左先拍你檯
自己做新聞都唔睇哂兩條片，淨係睇一條以偏概全真係唔好怪人鬧你

作新聞果個記者

仲要係三個字名

兩個字名都係蝗後代

你身為本土人竟然賣祖求榮

行內 marketing同or 唔會用你

日日問人割唔割席譴唔譴責，之前咪答咗你囉

核突死肥撚係咪舖路入政府

好人好者點會針對你哋呀？

唔該佢睇下一面倒讚毛孟靜
就知道邊個啱邊個錯

人哋毛EE做記者時佢都未喺老母個閪

民主派係不止毛ee
但對唔住，今時今日，呢班一度同”激進”扯唔埋既議員都會屌撚化你
香港人真係全面抗爭之時，你tvb員工自身難保
辭職啦懵鳩

所以真係抵tvb咁乞人憎

毛ee拍枱代唔代表到民主派我唔知
起碼大把市民覺得咁係便宜咗cctvb

毛ee都有答你喎
拍抬會唔會係你啲問題水準太低
毛ee對你依班讀完新聞系嘅cctvb記者恨鐵不成鋼咋

入去佢個fan page俾下意見佢啦

真心有道理
你覺得句野有問題就指住
人地句野有問題 你有機會指出可以展現自己能力

有人唔做揀做狗係落得咁嘅下場㗎啦

執染佢啦

乜問嘢果個就係張家灝 ？

收皮啦無線新聞部
無一個係無辜架 屌哂你地老母

玻璃心

戇9 仔想玩分化

人地毛EE好聲好氣答完你 最後先拍枱算係咁啦？
你問埋d有前設既問題咁無水準，重要不斷話最後一題最後一題。或者套用你個問法，
你老豆老母知唔知佢地原來生左你呢個弱智無腦仔嫁？ 知定唔知？ 你答我知定唔知就得喇弱智仔。

#32
12點衝立法會個時
聽住佢狂loop「我重複示威者扔鐵枝」
又唔講警犬點打義士

做狗台Under 袁志偉，比袁志偉任Cut 任播
你咁都做食屎啦
唔好以為轉左張黑相扮愛香港

呢條死肥鳩收皮啦！6月9日已經係咁抹黑學生！屌你老母脂肪上腦呀！

不是

垃圾

無計架,咁你係仆街紅媒呀嘛,你都知你個台幾鐘意亂寫新聞架啦

人哋做傳媒春秋,
做記者同英國佬打交道

你仲係你老豆個春袋度游緊水
收皮啦on9仔

豬頭炳

收皮啦
係咪平時揀擇性報新聞慣咗啊

條撚樣扮咩轉黑色頭像

林日曦之前仲share啲乜鳩tvb前線員工心聲，根本就無個好人

佢以前係tvb記者
佢經歷過tvb新聞部最光輝嘅幾年
佢依家嬲都合理啦

傳媒都不只佢地一間

點解拎建制派面對蘋果日報黎打比喻
係咪露左底

94 likes
係咪佢自己開㗎

張家灝算唔算係TVB咁多記者咁仆街果個？

唔敢出地球post

擺明肥閪自己開啦

最後個句又想玩分化
收檔啦 屌你老母

所以話做得cctvb, 係真仆街唔係扮架

自己反省下點解其他人冇野得你有野

講還講唔好貼圖

車
佢SHARE 去HKG報嘅話實多LIKE㗎

隻花蟹臭晒喇，仲喺要去奶，咪出事囉。

又係佢

喱條撚樣都有fans club

網上軍師：
tvb 前線記者無辜架

記者都玩分化

以為邊個，原來又係呢隻肥閪

收皮啦

咁撚多條問題，得你條問題一聽就知係CCTVB。問得咁引導性真係問你邊間傳媒都唔撚洗

人哋好高質做過法新社同遠東經濟評論

張家灝真係挽鞋都無資格 ！

檢舉

提提張家灝，你條撚屌咁講嘢係間接批評偉大嘅江澤民領導

想分化民主派

但好低質

你又唔係女人做主播又廢
唔會入到豪門做到官架啦

呢句真
百份 文匯 大公全部唔搞剩搞佢一間

又係條死肥鳩 咪衝出嚟柒啦
好人好姐冇啦啦點會俾人鬧
你班同行都笑鳩你啦

貼返樣先

你老細話預左喎 你有咩不滿呀

又係呢隻人形豬

嬲都廢事派

睇野睇一半就亂吠
好一貫cctvb的風格
只報對自己有利的新聞

毛ee點會唔知你係cctvb呀 根本係有心問你再拍枱落你面

on9仔無得救
上咗神枱既方東昇呢?

個樣咁柒都上到電視
Tvb真係冇人用

冇一個是無辜的

tvb記者其實去訪問政府官員同警察已經夠

反正示威者既野 你地全部唔會報會 cut曬

無謂曬時間去扮公平採訪啦

張家灝

差唔多又到颱風季節喇

Tvb無無一個是無辜的

佢係受訪者佢大晒架，做記者係咁，咁都忍唔到學咩人做

我記得呢條仆街啦 6.9個日live
「有示威者掉鐵支，重覆係鐵支 」
講左幾次
屌你老母，前世未見過鐵支咩
縮返入你老母個閪啦柒頭

啲人仲話前線同記者無辜，係高層落order。。。根本而家係成個tvb都洗哂腦

喂喂喂企開啲啦屌你老母

Cctvb記者真係蠢到冇人挖角

分分鐘佢自己開

果然唔係狗都入唔到tvb

你地次次問埋啲閪問題挑戰人地底線又好撚好咩？闕心啦Patrick

做記者都唔了解下件事先
仲信你會中立咩

你諗下咩原因要拍你枱
因為問親嗰類問題次次都係CCTVB

捉到個on9仔

幸好 電視台唔係得你一間

支持毛ee繼續落你地面過街老鼠

泛民 VS TVB
建制 VS 蘋果
算唔算自打嘴巴，話自己企喺建制嗰邊？

BTW 瀨埋建制蘋果嚟講喺到扮中立，好嘔心啊

收皮啦張家灝

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

颱風撚狗

四個字

捩橫折曲

屌你cctvb唔撚敢播含撚啦你盧偉聰
人地now都識消音啦
繼續做龜啦tvb 反正冇人會再想睇

睇個樣係為左錢轉投共果D黎

講還講，唔好。。。

條友69個日做live已經偏頗到仆街
抵你啦

好似係話十米高路障嗰個

毛姨姨咪答左你囉

呢個相九成仆街黎
利申：見人幾準

食屎啦

做tvb只係睇返tvb報導，非常合理

記者你小心啲喇，下次啲示威者唔小心整親你親唔好

支持毛孟靜！

你老母
個記招完撚左先問你咪算厚道囉

如果我係cctvb記者我會唔好意思約d同學出嚟食飯仲有做得耐如果想轉工，除咗文滙大公冇一間會收吧！

問人邊間傳門無做錯喎
政府啲記者會都要人講左自己名同邊間傳媒先問問題架啦

蘋果記者受慣呢啲氣啦！第一次就小氣！

人地毛ee做記者果時你條撚樣連精蟲都唔係

有任何反TVB嘅活動
都一定要屌鳩呢條死肥撚
有聽過CCTVB嘅垃圾報道就知，佢條木咀嘅立場同用字係特別偏頗
建議反TVB個活動開名屌佢，如果見到佢就更加要

人哋問你係邊間報館 你都要load 3秒先敢話係TVB
駛唔駛驚到咁

想知佢問咗乜
tvb問嘢風格一貫都唔係對事，而係base on某啲前設去套人講佢想聽嘅嘢，從而間接造成對事情理解斷章取義，扭曲事實，最後明顯報出嚟嘅嘢係偏頗
問嘅人唔通唔發覺？我真係唔信，定係你根本冇職業操守？

問心*

奶共奶出面
搏做第二個袁花

呢條仆街淨係幫撚曬啲狗講嘢，同黑警一齊吞鎗自殺啦

虧你敢出post

你唔好採訪囉 大台嘛你

依家係咪愛將

佢好似無做過主播，只係記者。
聽呢度講佢結婚請好多建制派人去，
睇嚟想學吳撚俊同李惠咁入政府。
何秀蘭嗰時TVB都未咁仆街，梗係對你客氣。

姓長嘅好似理解唔到毛EE嘅傳媒地位有幾高

痴撚線 我唔係警狗睇完都打個突

你問埋D垃圾問題仲好意思出聲?

收皮啦肥西
啱啱加人工又即係走出嚟護主
你地都係狗嚟嫁咋

食屎啦屌你老母
答完未又係cut頭cut尾

豬牛雞都有fans page

Sor講錯左

玻璃心 慘慘

你估仲係以前咩？
你TVB而家過街老鼠黎架

屌你完全冇人識嘅人衝出嚟唔知搏乜

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦！

以前
人地係無線做果時
你小學都唔知畢業未阿

自己條問題嘅字眼有晒立場
不如你中立少少先喇

咁理直氣壯就唔會PRIVATE啦

張家灝收皮啦你

EE有答問題，佢答完先問邊間

幸好 記者不只張家灝一個

分別?????
你都識講建制係冷笑避答
依家Miss Mo 答左你條有哂預設立場的仆街問題
最後見你條問題咁on9 先想知你咩料
又唔諗下點解Miss Mo只係問你一個?
又唔諗下點解Miss Mo 講「又」係TVB?

救命
啲警察逼我睇柒野我已經令我好辛苦
你條冚家柒碌係咪真係唔知毛EE已經好有禮貌答完問題 記者會完先拍枱 仲衝出黎話咩 幸好民主派不是只有你一人

平時林鄭嗰啲帶你遊花園就得
宜家唔帶你遊直接收你皮唔得？
人地鐘意唔答你咪唔答你囉
我冇嘢講

咁既豬頭炳都有fans page?
係咪傻能左

「那麼跟個別建制派議員，聽到是蘋果日報問問題，然後冷笑避答」

張生你連建制派都屌埋一份?

丟人現眼

好想問下仲做緊tvb既記者
做記者做到咁折墜係為乜
問下自己當初做記者既初心係乜
如果係為錢咁無撚野好講
影衰曬「記者」個朵

其實我覺得做新聞自我審查冇咩問題
新加坡都係咁

因為答完個19問題
會俾你地剪撚到唔湯唔水呀嘛！
毛ee傳媒出身
一聽個問題就知你地想點啦

on9仔

佢有好多人識

臭名遠播

答都唔答啦，答完咪又剪到自己立場咁，你間嘢做做Live時影到幾多嘢，之前七警單嘢已經夠間台嘅中立性蕩然無存啦，仲衝出屌鳩人，有資格咩？

仲好意思叫自己做記者？你負責維穩咋垃圾

你地tvb到而家仲出到街採訪證明香港人對你地已經好撚仁慈
屌你老母你地對唔對得住「記者」呢個職業？
你地有冇履行到「第四權」嘅職責？

你地而家只係政權嘅喉舌嚟咋
人地仲喺比你採訪答你問題 你仲出嚟吠？
縮番入袁花個屎眼度啦垃圾妓者

柒到
搵返你老母個閪捐入去啦

自己做cctvb都知咩事啦on99

CCTVB成日問埋幫黑警同政府既問題 仲要成日引導話咩暴徒咩搞破壞 屌你老母唔打柒你班狗閪CCTVB狗已經算好

非一毛
但如果現場舉觀感太差

依家明拍你枱
咁點？

乜水呀fanpage

好柒⋯⋯

屌食緊飯想嘔

人地有答你地wor
態度差都唔俾
Cctvb當自己邊撚柒個呀

俾link

CCTVB已經唔揀BU, CU畢業生，因為唔聽袁志偉支笛。
有樣嘢叫相由心生。
樣靚嘅去晒有線同now啦，
講仔呢兩個台贏CCTVB幾班。

做人做狗自己揀

依加真係呀豬呀狗都有fans page

張家灝我知你條垃圾睇緊
做咩要疾一疾先講TVB呀？好羞家咩

同政府，狗，藍絲一樣。
自己做仆街野就理直氣壯，cctvb 我屌你老母臭閪呀！

今時今日原來做個奶共台記者仔都有fan page

拿唔好搞錯，家陣唔係毛孟靜唔妥你
你全香港至二百萬人一齊唔撚妥你

只係一隻奶共狗

講開七警，當年班無綫記者都會出封公開信，話唔滿意高層處理手法。依家呢班，全部都係狗, 不斷奶

做得記者 無諗過問題出係邊度 重要講埋d咁on9既野 真係弱撚智

唔好quote #0得唔得

採訪時候係過街老鼠

你都唔好quote #0得唔得

唔好再話TVB記者是無辜，要對準TVB高層
留得係到無個好人

點解個個都要quote #0

唔鍾意咪唔好採訪囉
橫掂你哋TVB都鍾意剪片架啦
採訪做咩姐？

仆出黎柒 睇晒條片先出黎鳩up啦
果然同你個台一樣

希望下次打風你係杏花邨俾大浪捲走

垃圾人形豬

人形豬小心腸癌死

張生 如果係建制咁問

又唔見你出post

麻煩你死反去cctvb 個湰度啦

條友真係唔識架啵
無睇扮有睇

Who? 衝出黎柒

傻鳩

同金盈一對？

on9
毛EE咪答撚左囉

係記者會事後問你邊門報館架

再次證明CCTVB鐘意屈人, 想作新聞啦

D同行係點睇TVB?

相由心生 條友咁樣衰點解仲可以出鏡

Tvb死全家

原來係呢條肥仔

哦, 咁唔怪得喇

同之前金盈一樣 扭曲人地說話 混淆視聽
呢d記者質素

本身都想入去屌
但一見得果唔夠百個like又覺得太可憐唔想屌

我哋夠成日批評cctvb啦, 你哋咪又係照做垃圾

唔好成日話高層問題

入得去一係靠樣搵食，想釣金龜、做藝人、KOL、金融花瓶。
一係入政府做，或者做公關。
拎住CCTVB光環搵食，點會同你理記者初心？

又做口交部？
有種你又拍條片出來批評啦

Noted with thanks

無機會上位，唯有奶臭花蟹

tvb 屌你老母

好人好者人地做咩會拍枱話你先？ 係咪呀 灝仔

block

CCTVB啲水平真係可見一斑

原來而家俾記者採訪一定要答

咁蘋果比人冷笑避答時
呢條友做緊咩

成日睇埋d tvb片面既報導
你話係咪7

好似小學雞咁 哦！ 你死啦 你拍枱！ 我話俾搣時知！ 嘻嘻！

on99

又係呢條死肥仔 成個弱智咁九唔撘八

含撚啦，屎忽鬼

都話佢地冇一個係無辜

其實咁滿意你咪唔好問唔好採訪囉
反正你地都係剪牛雜碎拼埋一碟㗎啦
咪能講到咁受氣，on9仔

屌你老母張家灝，又係樹仁D垃圾

嘩好毒

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

幸好, 香港記者不只你一人

幸好, 香港傳媒不只CCTVB

最尾果句 分化

同意有巴打話現場嘅話會有啲唔好睇

應該著重喺羞辱班狗 老豆老母老婆仔女全部俾人睇唔起，好過直接叫啲狗自殺

發夢嗰陣試過整props指鳩住啲狗黎屌 唔好屈毛

毛ee以前都係做無線ga

咁肥點搖捲得走

大家都是仆街 不用分那麼細

仲講CCTVB有好記者既都係on9仔

何只拍你枱啊
你比我見到你我拍9你個頭

CCTVB已經想玩分化好多次
記都會搞唔掂

家下呢條肥仔又想出手

低唔低莊D

最段呢條
最段呢條
最段呢條
最段呢條
最段呢條
最段呢條
最段呢條
最段呢條
最段呢條
最段呢條
最段呢條
最段呢條
最段呢條

都唔知聽左幾多次，我都燥啦

不如佢反省吓自己問咗咩撚柒問題先啦
連毛ee都開佢火好明顯個問題係起佢呢個黨媒記者度

已証實ＣＣＴＶＢ主播冇一個係無辜

cctvb都係看圖作文嫁啦 廢柴

答完問題先拍你枱算比足面你啦

仆街紅媒

行家都笑鳩你哋啦 仲撐
好肉酸呀紅底台

明明答左你問題
完曬成個記者會先發生佢講嘅野

我淨係見到佢鬧建制仆制
又豬隊友

一個連尊嚴都無既食人血饅頭走狗，需要尊重？

每次佢出去採訪必定追住黎表揚

建制元秋啊老鼠芬班人講埋咁多鳩野又有冇諗過佢代表成個建制

點解其他台冇事 張生你係咪要反省吓

佢乜水呀。毛姨姨揸緊咪既時候佢仲係老母個閪到喎。

對雜魚就唔好哂data啦
根本理都唔洗理佢

哦，原來係呢條死肥仔，唔google都唔知佢係乜水
垃圾logic: 哦，都係搏出位啫，唔出聲都冇人識

老實講
上次七一完我都專燈聽哂民主派個記招
再睇下返到屋企tvb播邊段
屌你真係估到中哂 就係聽落最mild最似話行動係有暴力成份嘅 人地講 不過乜乜乜嗰啲例牌唔播架啦

所以其實唔洗多講 毛孟靜都知
答你tvb嘅問題 最緊要係 簡而精 你知你幾鍾意cut頭cut尾架啦

肥撚收啦

Oof
Roblox reference ?
笑死

學人轉黑色頭像

閱

屌佢個fanpage 好柒呀，以為自己乜水呀自製粉絲頁

身有屎啊 咁撚敏感 定係食左豆沙包啊

做得Tvb都係9黎

on9仔 原來係想玩分化

縮埋入去你老母個閪到啦CCTVB既賤種狗

#0？你當呢度係高登？？

受訪者客客氣氣係俾面你喳，你估老奉架？

個記者咁問：
你睇到有示威者用鐵通、遮攻擊警察，見到呢啲畫面你有咩感覺呢？係唔係重係唔同暴力切割呢？

呢個問題，毛EE同其他泛民成員已經答過好多次，而且個記者咁唔客氣咁尖銳，受訪者有反响都好正常。

見到會嫌惡既職業 差佬 無線記者

補link

#0係呢度行先嫁

何秀蘭食老本，廢㗎喎
等埋發叔單嘢做豬隊友
明明可以唔足法定人數流會
佢仲話要響鐘點人數
唔係啲隊友㩒住
建制係可以埋位繼續

你搵何秀蘭嚟比？
淨係比英文都輸19幾條街啦

哦 tvb 唔怪得知啦

佢代表tvb口交部？

因為你係CCTVB 囉 傻鳩
你同狗無撚分別嫁咋

點解會有fans
又唔係靚仔

呢啲撚樣都有Fans?

佢扮咩野轉黑頭像，假人假義

毛姨姨好似係去到完晒個記招先問人邊度嚟同拍檯，早段cctvb 問嘅時候佢有答的。佢自己都唔知自己同事做乜就唔好出嚟柒

醒少少，唔洗比人屌

又唔見佢批評下無線同佢老細袁志偉
btw 2014年雨傘個時，
仲有58名無綫採訪主任、主播及記者發表聯署聲明，
批評管理層「自我審查」，
今年呢？張大記者今年做過咩呀？

條肥仔都泛民咁有敵意，不如去東方或者文匯大公啦，唔洗遮遮掩掩扮公正持平

你咁快出boss level？
兩個都係做政治新聞，黃浩賢好過佢啦！起碼識公開屌黑警，報道做得詳細。

OOF

睇直播聽到呢條問題勁un耳
然後會心微笑一定係cctvb啦 點知真係

人地答完你先問你邊間
拍枱講句又係tvb
已經對你好尊重

人哋係你師姐啊屌你老味

毛姨加油！
公道自在人心！
拍得好！
下次再拍大力啲！！

答哂你問題啦ON9
之後先問你咩報社拍枱

cctvb真係'做'新聞

又唔諗下自己衰咩 係咁話人哋搞你 擺到明係自己搞鳩人哋 從賴落毛姨姨度

支持毛ee
CCTVB 出賣港人

你個舊同事李惠同你一樣都係專擦政府鞋，唱衰反對派，人地而家做特首辦助理啦，肥仔你算老幾??

毛姨姨有答喎! 屌你CCTVB!

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

乜撚野叫反問人家邊間傳媒

哩條友係咪搏升 諗住護主

又唔諗下自己點解次次都足到出黎？

咁而家連登係用#1嚟代表條thread既topic post喎

佢以前做因航報政治記者。

佢真係唔知自己衰乜架喎，佢都有上連登下化？

出賣港人

問親都係割蓆未割蓆未 佛都有火啦
憑嗰一段片就想屈人唔答問題
以為而家仲一台獨大得CCTVB有CAM？
做妓者做到連事實都可以剪接
連專業操守都守唔到就收皮啦

條撚屌同CCTVB d報導一樣，最鍾意選擇性失明

無人想理你呀肥撚
入房幫你老細打飛機啦

同賤然 一樣咁賤

唔怪得，已經比因航洗左腦

憑乜嘢批評毛姨呀你老味做tvb

記者前輩唔洗尊重？

垃圾無線記者

屌你老母肥狗個記者會完左先拍鳩你抬咋 係咪脂肪上腦塞撚住左對眼呀

呢條傻J仲講得出提出意見,即場反駁呢下先勁
提出意見比你條垃圾有咩用
串到你無地自容都冇用啦
你都會del晒啦 垃圾
記者用黎記錄真實事件
甘神聖既工作你配?
我問你配唔配呀垃圾

對tvb做狗的全部冇資格要人尊重，張生你去同金形自己圍爐算

呢條撚屌612話煲底啲人將鐵馬疊到2層樓高

TVB食屎喇

可唔可以要求佢道歉？

屌你老母死TVB 記者學乜人轉全黑頭像

人地毛EE做緊tvb果陣 你條on9閪精蟲都未撚係啊

次次都係咪割唔割蓆個啲問題
屌你老母你唔悶我都厭啦
更何況毛ee

如果自己無錯嘅話做咩講tvb三個字出黎會口窒窒

乜水

做記者都唔fact check，早幾分鐘tvb問完毛EE答左，最後完場先問返個記者係邊間再拍檯

無一個係無辜

Del左post?

陳紹恒同呢隻人形豬都係方向報轉過嚟，品質有保證！絕對垃撚圾！

毛ee答完場先拍枱 答撚哂tvb d鳩問題架

dab

上去搵佢傾下計囉大家

係610凌晨。

扮哂嘢搏出位，又唔知自已豬撚到柒咕碌咁！

成隻豬咁 點解會有fans

戀動物癖

人地問你咩媒體，你自己都lag咗
即係你自己都羞恥架喎

呀張記者，嘛煩你同你啲同事係有本事嘅就Show返個台嘅Logo出嚟去採訪，係呀講緊你TVB個logo

可否唔接受 tvb 傳媒採訪

連大公, 文匯記者都無這樣的待遇, 證明 tvb 做得好差

陳嘉欣都係

人地咪答撚左你囉傻閪

好記得張家灝6月9係咁屈人掟鐵枝
但畫面乜柒都影唔到

你個仆街台報d唔報d

死豬閪，冇人識你呀

保皇黨又唔見佢開post屌
死肥鳩

條肥仔係讀樹仁

佢連良知都無，點樣可以尊重佢。要受人尊重，佢應該resign啦！

毛姨姨當場都有答你㗎
留咗幾分薄面事後先屌你㗎喇

所以tvb無一個記者係無辜㗎

那來的自信fanpage

真係好撚好笑

???完咗先問多句，再拍你枱架喎。

好彩記者都唔係得你間公司姐

自己開？

Del咗嘅？
係有道理嘅咪企出黎講囉
做乜要del?

依條仆街響直播話示威者用鐵馬堆起十米高障礙物

唔好話百米高
蠢撚過閪

記者提問環節本身就係用嚟俾記提問
你問題唔係冇立場/中立做前設
仲要求人哋去改正你 同你辯論反駁
反乜撚嘢駁 依家記者提問會你估辯論大會?
自己操守有問題仲要求個民選議員同你玩泥漿戰
以為自己係邊撚個
人哋民選議員+泛民代表呀肥鳩
就算你問問題人哋唔想答你一句NEXT都收你皮啦
反乜撚嘢駁
莊閒都未識分

同金蠅一樣。

毛EE拍枱鬧你你好彩啦
想當年佢拍枱鬧嘅係亦舒

成日講以前,以前TVB都無咁兜踎同折墮

相由心生
抵你條肥鳩樣衰到咁

契媽已經係最俾面你cctvb嗰個

嬲呀？

咁你教協宣布罷課時即刻收咪又點？
唔好再侮辱記者嘅職業道德

我女神都敢批評？

11分鐘冇人like
柒

唔睇圖都唔知乜水 雖然睇完都無乜印象

你知自己事啦，仲出泥柒

幸好, 香港唔係靜係得cctvb 有新聞睇

你做得狗就如左比人屌架啦
到有一日唔止人，連狗都唔屌既時候
後悔真係太遲

你憑乜野呀

死肥鳩好地地學人奶共又唔撚知自己真係好撚樣衰

出黎見你仲想點 你睇下對家

［學術討論］假若示威力度升級

死肥仔你食撚屎啦
做記者學人發表咁多評論 你又好撚中立？

Patrick....你食屎啦

多謝Patrick同金盈講返句公道說話
等大家知道係tvb入面無一個係無辜

佢2個真係CCTVB代表人物

邊位啊我屌你老母 夠薑21號企落黎講囉

早排睇返伍晃榮訪問毛姨姨個節目
以前無線記者行出黎真係好威
政府press con都要等埋佢先開
依家過街老鼠

諗下點解會俾人拍枱先啦
你個同事連答句tvb都要諗幾秒先敢講

收皮啦 依條撚樣

車
一早咪牌就無LOGO啦

背心又無PRESS 扮業餘田總

你係乜撚野記者?
TVB 記者咋

死肥hi
每次見到佢都屌出聲

條問題本身有前設，唔係一條好問題，俾人屌係正常

呢條撚屌奶得特別落力
搏做政治助理副局長啊？

入得政府做特別奶得。
李惠入TVB前做過民建聯，譚耀宗都點名要佢問問題。入TVB冇幾耐就有得做政治新聞。佢做特首辦特別助理係有人介紹。
吳撚俊，睇過佢做講清講楚就知乜事。

毛孟靜仲係民主派？

身為記者都唔fact check

講起呢條八婆喺方向報時同個港聞攝記偷食做第三者，賤婦！

咁林鄭講喝住你就無問題？

毛姐做TVB果陣 你都未成精 冇大冇細

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

人形豬

拍你垃圾tvb抬又如何 洗撚比面你

佢有什麼資格批評

唔好做囉，戇鳩鳩

認真

CCTVB班讀稿機衰過做雞

班雞知識水平低、迫於無奈先出賣身體

你班讀稿機個個大學畢業、有啲仲要讀傳理出身

咩係持平中立？你大學無讀過咩

依家唔幫人民都算，仲要幫政府做黨媒洗人腦

做雞個人格都高過你呀！金小姐！

毛EE係作為無線前主播，拍你枱呀 傻鳩

獨裁國家既媒體唔自我審查點維穩

林鄭開記者會都係咁架咋喎

有冇發現啲奶共狗好鍾意話咩，咁你同乜乜乜有咩分別。

係呀依家就係要同你班共產黨無分別先打得贏你

屌你老母啦 人渣張家灝

你睇何君妖點屌先啦,毛姨已經好斯文
屌你老母cctvb

唔趕你走咪算比面囉
cctvb？不了

你望下你老板播d咩新聞出街，再諗下自己值唔值得比人尊重啦
人唔笑狗都吠，禁你呢d仆街台入場就啱

毛ee做記者嗰陣呢條支那仔仲喺邊條鄉村飲緊奶

「新聞部啲人都係打份工姐，都係聽上司支笛。」

事實好明顯，tvb新聞部冇一個係無辜，有良知個班都已經走晒

收皮啦tvb

冷處理佢

七警第二集

拎何秀蘭同毛EE比
二個都唔同level

毛孟靜唔係發脾氣
明眼人都會知道係令佢尷尬啫
點解個個唔問，只係問佢
係佢問問題有問題

真係儍仔嚟

收皮啦，cctvb，以為頭像轉咗黑色就代表你有良知
屌你老母，問埋啲濕9問題

肥閪仔張家灝奶共奶埋維尼啲袋泥呀記住！
第日入政府打份好工，名流青史

唔係條問題有問題
而係答完問題唔會播出嚟

奶共g jin ying private 埋ig
係咪身有屎

仆街
tvb黎既嘢

CCTVB, you deserve it

死肥仔張家灝
祝你老母中風 老豆生癌

唔係作賊心虛
毛姨問完你個妓者，都唔會停咗成兩秒先答問題啦

有冇lin 大軍殺到

張家灝入左黎？
睇住每個hit comment都比人負皮一大

問得差被人拍枱就嬲嬲豬
btw, 張生呢啲小嘍囉嚟咋喎，大家可以無視
WFC

見到支支B
唔屌老母已經客氣
你班垃圾妓者

唔知我自己開一個fan page 有無機會多過佢

阿豬阿狗都話有fans page

因為佢小心答
怕快口得濟答咗cctvb

又係呢隻樣衰老虎狗

好野了， 唔洗洗白了。
琴日架車比人爆玻璃，
唔知張家灝 下次出黎採訪有咩下場呢？
大家會點樣對待佢呢？

利申：擔心佢人身安全

唔洗扮可憐，無人支持你地cctvb

批評受訪者 好唔中立唔專業

ON9
冇姨姨拍得好

人形豬應該係食垃圾食豬餿大所以食到依家肥腫難分

自己身為記者 未了解清楚就去批評人去護主
仲好意思話自己台中立 人比咩你讀咩咋

我怕佢接受唔到自己個豬樣然後跳樓死 到時怪我地就唔好啦

自己都唔尊重自己份工 報導偏頗新聞 點解怪人地唔尊重佢？

你個問題真係好有問題丫嘛傻仔
人地成個theme都屌政府警犬
你問切唔切割係正常智力都冇呀
不過明既, 你有hidden agenda要果個畫面之嘛

推

點解淨係拍尻你哋枱呀

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

屌你 你邊撚個呀？咁講野都得？

條肥仔真係唔識架喎

無睇TBB15年以上，最近呢個月D咁多事，更唔想睇。好彩冇需要同佢數廣告啫！

呢條肥鳩出街小心啲
啲人差佬都咁打，你呢啲柒頭皮真係

佢同Jin Ying証明咗cctvb冇一個係無辜的

其實毛孟靜似係屌佢最後一題左都仲要最後一題，
佢問係邊間果陣，唔係執緊野咩，仲要次次記招都係咁....
上次淋病咁串你唔出post屌？垃圾走狗

by the way 班低能成日話自己拍果陣好中立，返到去俾人剪，mud mud77，既然你明知拍返去俾人剪黎維穩，咁你咩撚野都唔拍返去咪得囉，低能

毛姨姨好撚有禮貌，有講請問

斷章取義有幾難，有啲妓者就係鍾意拎自己既知識黎助紂為虐

叫眾志主席林朗彥都一齊去死

More details pls

行得正企得正怕咩人拍枱

發夢見到有人預備黑噴漆見tvb就噴佢所有玻物體

屌你 問埋d濕9問題 總好意思講
答你又屌 唔答你又屌 想點啊cctvb
毛ee 都事後先問你 已經算好啦
你自己答tvb 都答到咁細聲 你自己都知咩事啦
總要衝出來柒
真係膠都費事派

TVB 主播正式全線收皮

你話tvb唔係做假新聞我都唔信
呢啲咁嘅仆街
人地第一已經答左你問題
第二人地係完場先拍枱
屈鳩人地直接拍枱唔答你問題

有咩妓者有咩新聞
唔怪得tvb一堆假新聞
上樑不正下樑歪

佢唔係一開始答你之前問你邊間傳媒仲想點撚樣呀張家灝？
咪答撚左你條問題先屌你囉

原來係佢 佢係記者之中都算幾樣衰
仲要問埋d咁既問題
人地毛ee 都算好脾氣 完左記者會先問你邊間電視台
唔該你屌人之前諗下自己（或者做緊果間電視台）對唔對得住記者或者新聞呢份工先la...好地地人地會拍你枱既 又唔見拍其他記者

人地答完
記者會散左場先屌你
好撚比面啦
仆街

有冇人好想遊行個陣保護佢

怪唔得知蘇敬恆,利君雅全部離開tvb啦

問完返去又cut頭cut尾
睬你都on9啦
求其拍段片返去作故仔囉

做人冇自信到要自己開fans page

呢條肥鳩

佢地成個新聞部都係狗

邊個再幫佢地洗白就真係鬼 咪撚再嘈

正皮俾毛姨姨的

毛ee係問晒問題 執緊野既時候問
之前問既問題全部都答晒
仲要最後一題最後一題左幾次 答多幾條
唔撚係反問然後唔答

做記者都鳩up 屈鳩人
呢d就係cctvb記者所謂既專業同中立？
有時真係唔好衝出黎

姐係你話應唔應該搞記者呢，我就真係覺得唔應該既，不過大家見到除咗CCTVB之外係冇其他傳媒受到任何不禮貌對待既就要好好檢討下啦。

認真wor，01/大公/文匯全部紅底，都有人傷，全部黑警打既

奶共記者 扮乜撚野中立呀
抵你比人屌

請問張家灝係邊位?

(拍枱！)

乜次次都係你個肥閪！！！

佢個fan page得96個likes好樣衰
開黎做乜

快啲覆我啦

打咁多字都唔識睇晒條片
無線新聞 以偏蓋全
啲記者主播都一擔擔

毛e咪答撚左你cctvb提答囉

佢都答到口塞塞啦 當刻我feel到個主播講TVB呢3個字好似話俾人聽佢陽痿咁

就算坐低同你傾，最後出街咪又係得返拍枱個幕

佢想出名

人地咪答撚左你 反省下自己問過咩 做過咩先喇

其實毛ee唔係針對你個人
係針對件事同TVB
唔好放到自己咁大 ok?

就係好彩民主派唔再係何秀蘭率領先變得正常

第一張

貫徹始終咁斷章取義
毛姨姨答完先拍枱->毛姨姨拍枱鬧記者=保皇唔答蘋果記者

TVB唔好怪人

冇人like架喎，學咩人整fan page

咁都有fan page...

仲有引度性問題

屌你老母個死肥閪

好撚老尷

但係6.12又會轉黑相，到底諗咩

CCTVB咪再加害港人攪分化啦！
你地最大嘅缺點係唔知衰丫嘛！

你響其他國家問啲咁問題要人答 換轉人地Donald Trump都唔撚理你直接skip鳩你條問題
家下毛姨姨仲有神有氣大方得體答完你地條問題先發脾氣 仲惡人先告狀抵你呢個台做

人地以前係記者, TVB 問既問題係引導性, 佢一聽就知啦.....

咪同5年前某部份有份聯署一樣。簽名只係怕人哋排擠，但仲係CCTVB做。走CCTVB唔係因為佢價值觀變，而係搵到老闆。搵唔到老闆分分鐘仲係CCTVB做。

垃圾豬閪二打六當毛姨姨係流

後生留得喺是是但但都係搏入政府啫
唔出位啲邊有人認得佢

仲以為留喺tvb嘅係為份工，因為上頭指示，冇得揀
屌原來真係有人有記者唔做做狗

呢條臭閪話tvb 前線無辜喎

個記者問埋on9問題，抵死，人地毛姐係先答問題，人地事後覺得你怪怪地，特別問你係來自邊到，你先死死地氣話tvb

含撚啦張家灝屌你老母扮傻